以後唔好再玩加密啦

玩加密不如正常用TG好過，
成班人仲以為搞乜，
最on9係之後出個新post叫金鐘要人。

今次我算，再黎就狼來了，唔該。